# ps-LuizaLabs

## Para rodar o progeto é preciso:

### Acessar a pasta Wishlist-front e rodar os comandos

`$ yarn install`

`$ yarn start`

### Acessar o localhost com a porta indicada pelo webpack
